{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003041",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "위클리디저트,밀로아"
    },
    "text": "ウィークリーデザートミロアは忠清北道曽坪郡曽坪邑三一路9キル3テファビル1階に位置する手作りデザート専門カフェです。 すべてのデザートは店内で手作りされており、添加剤や防腐剤が入っていないため、甘みが負担にならず適切な甘みを持っています。 クッキーの種類も豊富で、自分の好みに合わせたクッキーを選ぶことができます。 特にシグネチャーの''クリームプリン''は曽坪でほぼ唯一のメニューとして人気があります。 お店のインテリアは上品で、常に清潔な状態を保っています。 位置は曽坪初等学校の裏門森美術学院とサムスン英語学院の間の路地にお店まで歩いてくればいいです。 営業時間は月曜日から金曜日まで11:00~20:30で、日曜日は休みです。 主なメニューにはバナナクリームプリン、ニューヨークルバンクッキー、フェレロロシェクッキーなどがあります。 価格はそれぞれ5,500ウォンから3,000ウォンまで様々です。 また、バスクチーズケーキも提供されますが、1号は20,000ウォン、彫刻は5,000ウォンです。 当店をご利用いただく方々に、常に甘い一日になるように最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアは忠清北道曽坪郡曽坪邑三一路9キル3テファビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアではどのようなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアでは、バナナクリームプリン、ニューヨークルバンクッキー、フェレロロシェクッキーなどのデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアの営業時間は月曜日から金曜日まで11:00~20:30で、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアのお店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアのお店の雰囲気は上品であり、常に清潔な状態を保っています。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアの一番人気のデザートは何ですか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアの一番人気のデザートはシグネチャーの'クリームプリン'です。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアのクッキーはどれくらいの種類がありますか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアのクッキーは種類が豊富で、自分の好みに合わせたクッキーを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアのデザートは添加剤や防腐剤が入っていないですか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアのデザートは添加剤や防腐剤が入っておらず、甘みが負担にならない適切な甘みを持っています。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアへは曽坪初等学校の裏門森美術学院とサムスン英語学院の間の路地に歩いて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアの価格は、バナナクリームプリンやニューヨークルバンクッキーなどによって異なり、5,500ウォンから3,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアでのバスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアでのバスクチーズケーキの価格は、1号が20,000ウォン、彫刻が5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィークリーデザートミロアでは、お客様が常に甘い一日を過ごせるように心掛けていますか？",
            "answer": "ウィークリーデザートミロアでは、お客様が常に甘い一日を過ごせるように最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 690
    }
}